【抗暴之戰】許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 裁判官受理下令涉案司機應訊

民主黨立法會議員許智峯早前就警員於西灣河向少年開槍一事，以及的士司機於深水埗開車撞入人群事件，分別向法庭提私人刑事檢控，法院今閉門處理許的兩宗申請。聆訊後許智峯透露，裁判官下令向涉案的士司機鄭國泉發出傳票，指示鄭須到庭應訊，是反修例運動以來首宗成功提出私人檢控的案件。

開槍嗰單呢?

檢控要民間自己，克服萬難先去做

做實事

警員開槍案，裁判官林子勤需時考慮法律觀點、傳票草擬方式等因素，今日未有裁決，押後頒下書面裁決。

就咁睇成數都高？

push

香港開始有影子律政司

完美演繹咩叫特權階級

???

50/50

許智勇

屌咪係有撚哂片有哂名都可以扮睇唔到

狗搶先一步告左企圖搶劫
如果告得成
好大機會影響呢單裁決
所以應該要等埋嗰單案個判決先可能有裁決

律政司用納稅人嘅錢去提告，就算贏定輸都係用政府錢無成本
私人檢控自己搵證據自己寫控告書自己都用幾百萬，仲要未必告得入

屌你老母 以為係連仔啲廣告

已block 條廣告撚

上呀

狗就係有特權
草民就要即刻上庭應訊，狗就要考慮下狗仔感受

裁判官問律政司是否已介入案件，代表稱律政司尚未介入，僅希望旁聽索取更多資料，結果裁判官不准律政司代表旁聽，邀請代表離席。

希望真係可以告到隻狗
起碼令D狗以後唔敢對住示威者開真槍
CLS
真係要問下佢
話D人搶佢槍,你唔拎支槍出黎就唔會有風險
再講, D人手上冇武器, 拎乜撚野槍出黎

下次D人鬧黑警, 2手冇物件
又屈人想搶佢槍又可以開槍射低條友先?!

暫時唔算，因為律政司個權係好撚大
只係可以話開始有人願意拋個身出黎去試，同埋有大班人肯課金同提供證據。
如果長遠發展到一條team既係好事
私人檢控其實講左好耐，不過果陣啲連登仔，兒登仔成日一句話門檻高，笑柒人做埋啲冇謂野

律政司可以介入

衝又係牙峯

私人檢控又係牙峯

泛民其他人幫輕下好唔好